[神射手ZAZA] 華倫西亞討論區 Vol.2

Amunt Valencia

2-0 Rodrigo

3-0 Mina PK

可惜zaza斷左紀錄

被換出之後發脾氣

不過其實場場
都係咁上下換佢

又贏一場

LaLiga‏ @LaLigaEN
A 7th consecutive win for @valenciacf_en, their best-ever start to a #LaLiga season!

#ValenciaLeganes 3-0

Valencia CF English‏@valenciacf_en
🎂Today is a #VCF legend's birthday! Many happy returns @PabloAimarOK

琴日係艾馬生日

佢咁惹火
唔換實攞多張黃牌

Valencia CF English‏ @valenciacf_en 3h3 hours ago
🎂Today's a Valencia CF's player birthday! Many happy returns! #Jaume27

Valencia CF English‏ @valenciacf_en 11h11 hours ago
🦇🇮🇹@SimoneZaza ran the rule over his @azzurri call-up

Italy @azzurri 20h20 hours ago
🇮🇹🇸🇪📋 | Here is Ventura's #Azzurri squad for the World Cup play-off with Sweden!

#VivoAzzurro

Italy‏ @azzurri 17h17 hours ago
🇮🇹🇸🇪📋 | #Jorginho, #Florenzi and #Zaza return to the squad as 27 are called up for #Sweden play-off.
👉

#Azzurri

Simone Zaza‏ @SimoneZaza 21h21 hours ago
AMUNT +3 🔥⚽️⚽️⚽️
#amunt #valencia

而家陣中有乜野人有機會代表國家出戰世界盃？

Zaza - Italy
Maksimovic - Serbia
Murillo - Colombia
Rodrigo - Spain

呢幾個好似比較大機會

Valencia CF English @valenciacf_en Nov 6

🌎🔎Maksimovic receives Serbia call-up 🇷🇸👌

LaLiga‏ @LaLigaEN
👐🏻 Neto
⚒️ Garay
💪🏾 Murillo
🎯 Parejo

🦇 @valenciacf_en dominate this week's @FantasyLaLiga Ideal XI!

Valencia CF English‏ @valenciacf_en
17h17 hours ago

1 goal ⚽
1 assist 🅰
6 shots on target 👟

Guedes shines as Portugal beat Saudi Arabia (3-0) 😄👏👌

難得入選番國家隊
Zaza傷咗兩場都出唔到

最後一場都無得出

一開新po就燈到佢斷纜兼傷埋

zaza 可以提早放暑假了

LaLiga‏@LaLigaEN

✍️ @Athletic_en announce that Aritz Aduriz has extended his contract at San Mames until June 2019! 🦁💪

杜蕾斯

This is how Valencia CF internationals fared
Noviembre, 15 2017

Most of the international players have already rejoined the squad in training; the only one left is Maksimovic. Marcelino’s side continue preparations for their upcoming clash away at RCD Espanyol at 4.30 pm.

Rodrigo Moreno drew a penalty against Russia before the big scare

Valencia CF forward was a starter in Tuesday’s friendly game against Russia. He played the full 90 minutes offering himself up and making runs so much so, that he drew a penalty. Rodrigo gave a scare in the closing minutes following a collision with the Russian keeper who started bleeding and was diagnosed with a brain concussion.

Simone Zaza was not involved in Italy’s elimination

Italy had their Russia World Cup spot at stake in a double-legged playoff against Sweden but Simone could not play nursing muscle problems in the knee and the manger sidelined him

Guedes, a starter and off the mark for Portugal

Gonçalo Guedes was a starter in both international friendly games with Portugal against Saudi Arabia and the USA. The Portuguese got off the mark for Portugal senior side and provided an assist in the first game. He played 82 minutes in the second friendly

Nemanja Maksimovic played the full 90 against South Korea

Nemanja Maksimovic played the full 90 minutes against South Korea which finished one apiece.

A huge stride forward for Carlos Soler and Toni Lato with Spain u21’s

Carlos Soler and Lato took a huge stride forward in the qualifying group stage for the u21’s Euro after edging Iceland by( 1-0)and a comprehensive (5-1) to top the group with one game in hand. Valencia CF midfielder played the full 90 minutes in both games. Lato made his debut and featured the remaining 20 minutes in Tuesday’s game.

Valencia CF English‏ @valenciacf_en Nov 16

🦇@SimoneZaza is back on the pitch, next up #EspanyolValencia 🧐⚽️👉

聽晚23:15決戰皮球王👊

Valencia CF English‏ @valenciacf_en
👉📋 Matchday squad ! #EspanyolValencia

Carlos Soler Reportedly 'Begs' for Winter Move

Last season was Soler's first as a senior player, with 20 starts in 26 first-team appearances, but he's already well on his way to besting that record after starting in each of Valencia's 11 league matches this term.

The midfielder insisted that he wishes to remain at the Mestalla at a talk for Spanish radio station Cadena Cope.

He's though to be a prized asset at his club, but United could improve their chances of landing the player if they agree to sell on-loan youngster Andreas Pereira to Los Che on permanent terms.

Marouane Fellaini—whose contract expires at the end of the season—is another player in whom Los Che have expressed interest.

The buyout clause of Carlos Soler is €80m. Soler is a versatile talent at home in a central position, although the vast majority of his outings this term have come on the right side of midfield, as well as lining up on the left on occasion.

又賣青訓球星

Valencia CF English@valenciacf_en
Match Day! 🤗

#⃣ #EspanyolValencia
⏰ 16:15 horas (WET)
🏟 RCDE Stadium
📱 @valenciacf
📻 #VCFradio

Valencia CF English‏ @valenciacf_en
Piatti 🆚 Guedes

⚽ Goals 1 🆚 3
🅰 Assists 1 🆚 5
👟 Crosses 33 🆚 7
#EspanyolValencia

Valencia CF English‏ @valenciacf_en
⚽️Here's our starting XI for #EspanyolValencia

💺🦇 On the bench:
Jaume
Vezo
Garay
Maksimovic
Carlos Soler
Guedes
Zaza

RCD Espanyol‏ @RCDEspanyol
Ja tenim l'onze de QSF! A per totes, #RCDE! #EspanyolValencia

皮球王傳波成功率
唔夠5成

皮球王

Valencia CF English‏@valenciacf_en
0-0 | 20' | Possession statistic after twenty minutes:
#RCDE 30% - 70% #VCF ⚽️

Valencia CF English@valenciacf_en
0-0 | 29' | Stats attack:
Shots on target: #RCDE 0-1 #VCF
Shots off target: #RCDE 3-1 #VCF

中柱差喲輸

lato送禮

Valencia CF English‏@valenciacf_en
Kondogiaaaaaaaaaaaaaaa strikes.
One nil to #ValenciaCF

ESP 0-1 VAL

訓咗陣就入波

對面心口控俾santi mina射

兩粒

靚助攻

Valencia CF English@valenciacf_en

0-1 | 68' | What a sensational strike from the 24-year-old French player.
As sweet a left foot strike as you'll see all weekend. Pau Lopez left with no chance!

Valencia CF English‏@valenciacf_en

Santi Mina makes it 0-2
Vamosssssss #ValenciaCF

Valencia CF English@valenciacf_en

0-2 | 85' | 5 minutes away from an 8th consecutive win in #LaLiga, 5 minutes away from the first clean sheet away from home

華西好撚勁，長追

上季長追大都夠上樓

戒賭熱線：1834 633

下場對疤, 你咪追囉

LaLiga‏@LaLigaEN
🦇🦇🦇🦇🦇🦇🦇🦇 in a row for @valenciacf_en! 💪
#EspanyolValencia 0-2

Valencia CF English‏@valenciacf_en
That's it !
FT at the RCDE Stadium: #RCDE 0-2 #VCF
as Marcelino's side maintain their excellent form with 8 consecutive #LaLiga wins .
Next up at Mestalla next Sunday...... #FCBarcelona
💪💪💪⚽️⚽️⚽️
#AmuntValenciaCF

OptaJose‏@OptaJose
3 - Kondogbia has scored more goals in La Liga this season (3) than in any other league season in his career. Sensation

OptaJose‏@OptaJose
30 - Valencia are enjoying their best ever start after the first 12 games of a La Liga season (30 points). Clockwork

OptaJose@OptaJose
8 - Valencia have won eight La Liga games in a row for the first time ever. Outsider.

樓豬好有心，g持

10年前係華西迷 只識
第一代: Albelda Baraja Vicente Joaquin Silva Villa Banega Mata Pablo Miguel Albiol Alexis

第二代：Alba Soldado Negredo Mustafi Otamendi Isco

但係膠文之亂 and 呢d走哂 同有線冇左西甲 都冇咩再睇 見到華西終於復甦 隊波又後生 都幾欣慰 下場對巴塞 一定睇

賓賓都做唔到

下場無馬些連奴喺場邊

zaza長抖？

上場賽前有訓練同埋後備
只係佢已經四黃唔想對疤先停賽

Valencia CF English‏@valenciacf_en
🔊@Guaje7Villa: "I hope @valenciacf_en can stay up there fighting for the trophies" 👉

Valencia CF English@valenciacf_en
🦇2⃣5⃣0⃣🦇
Our captain played his 250th game in a Valencia shirt last Sunday. Congratulations Dani Parejo 👏👏👏
➡

Valencia today announced the renewal of Rodrigo Moreno's contract. It was due to expire in 2019, meaning that Rodrigo would be able to negotiate with other clubs a year from now and could start pushing the club towards favourable terms come next summer. Having had bad experiences in recent years with Feghouli and going through the same situation with Rafa Mir, the club seems to have learned from its mistakes, giving Rodrigo a 3-year extension until 2022 and doubling his release clause from 60m to 120m.

G持比子

唔好9c

咁既POST都開到2
比盡咪上年既李城一樣
一季貨仔

起碼叫做今季爭標分子先

係舊登開左po五年以上啦
近幾年護級都有人開po
不嬲都少人推
咁都拉到李城黎講

簡尼沙利斯金毛果時真係幾勁又型

死返阿post啦
今季邊隊柒d呀好意思四圍踩場

如果下季要準備打歐聯，冬季轉會要考慮補充多－個中場同前鋒，而家後備實力不足

人地波齡少唔好怪佢啦

冠軍主席過身

Valencia CF English‏@valenciacf_en
Former Valencia president Jaume Orti passes away.

Valencia CF English‏@valenciacf_en
Look back at Jaume Ortí's most memorable moments at #VCF
📹 [VIDEO] 👉

Valencia CF English‏@valenciacf_en
Jaume Ortí, image of a successful sporting era
[Photo Gallery] ➡️
Send us your messages of condolence #JaumeOrtiPerSempre

Valencia CF English@valenciacf_en
.@rafabenitezweb: “The moments we spent together will be unforgettable”.
👉
Send us your messages of condolence #JaumeOrtiPerSempre

肥賓都有送上弔唁

Rafa Benitez Web‏@rafabenitezweb
Video- Apenado por la muerte de Jaume Ortí
#jaumeorti #Valencia

Rafa Benítez :”The moments we spent together will be unforgettable “
Noviembre, 24 2017

Former Valencia CF coach during Jaume Ortí’s stint as VCF president who is now coaching Newcastle, sent his deepest condolences to the family as well as remembering some unforgettable moments for him: I’ve just received the news, from Newcastle , I’d like to express my deepest condolences to his family, friends and Valencia CF fans. The moments we spent together when we won those trophies will be unforgettable and will stay in my mind forever ". Rest in Peace Jaume “

Valencia CF English‏@valenciacf_en
📋 Match Day Squad #ValenciaBarça
➡️ Find out about Valencia’s final training session

原本02世界盃係佢打
點知打爛樽鬚後水整傷
俾卡斯拿斯上位
拍得住車神班尼加
俾部車轆斷隻腳

Valencia CF English@valenciacf_en
Here’s our starting XI for #ValenciaBarça

好多借將仲要做埋主力 其實幾值得擔心
不過今年都無乜希望架啦 有歐戰打賺下錢先講啦

Valencia CF English @valenciacf_en
1-1 | 94’ | There’s the final whistle! @valenciacf_en pay a great tribute to #JaumeOrtí with a fantastic 1-1 draw with @FCBarcelona. #ValenciaBarça

諗住今季搏第4
無人估到打得咁好

季尾你就會見到真係排第4

話時話助教都著西裝
Voro都係著tracksuit

Guedes傷咗
要抖幾個禮拜

死阿狗柒就係人都知架啦 洗撚你講咩
不過我入咩post留言關你撚事

蘭尼係借定賣去拉素

借

Injury list:
Guedes 4 weeks
Murillo 8 weeks
Zaza 6 weeks
Garay 1 week

下場聯賽:

Neto
Montoya Vezo Gabriel Lato (Gaya)
Soler Parejo Kondogbia Gaya (Gil)
Rodrigo Mina

Valencia CF English
@valenciacf_en
| 4-1 | 90’ | Goals from @SantiMina7, Rober and @VezoRuben wrap up a 6-1 aggregate win, putting Valencia CF in the hat for the next round! 👏👏👏 #VALvZAR

Valencia CF English
@valenciacf_en
| 4-1 | 90’ | FULL TIME! We’re through to the next round of the #CopadelRey! 💪 #VALvZAR

入球精華

意大利睇電視
塞爾維亞爭第2
哥倫比亞困獸鬥
西班牙線已出

意大利睇電視
塞爾維亞拼瑞士
哥倫比亞困獸鬥
西班牙葡萄牙爭首名
法國線已出

Maksimovic 暫時只得國王杯踢，希望佢聯賽都有得出下。

Kondogdia 無乜機會被選中，法國中場同一位置太多人

Valencia CF English@valenciacf_en
👉📋 Here’s our squad to face Getafe! #GetafeValencia

傷多幾個就有得出
愈踢愈好同埋仲有半年

作為巴迷見到華倫終於打返起好慰
成個西甲刺激好多

Valencia CF English‏@valenciacf_en
36 years young... happy birthday @Guaje7Villa! 🎂🦇

Thanks for the memories! ⚽️

Valencia CF English@valenciacf_en
📋 Here’s our starting line up to face @GetafeCF! #GetafeValencia AMUNT! 💪🦇

開波

寧願華西拎都好過疤狗拎

又俾古艾達救罰球

好彩越位

Soler近排跌watt

屌你老味打多個都比人禁住屌

罰球中柱

Valencia CF English‏@valenciacf_en
1-0 | 90’ | Full time at Coliseum Alfonso Pérez! #GetafeValencia

垃圾球隊 踢多件都可以輸👍🏻👍🏻👍🏻

屯門三聖邨滿漁樓，凌晨零時許，一名青年由高處墮下，頭部重創腳骨折倒卧地上，昏迷不醒，由保安員報警，送院經搶救後不治。

死者姓方22歲，在地盤做安全主任。方父哽咽說：「唔好賭錢，後生仔一時衝動！」他表示，兒子收入穩定，家人財政亦穩健，「只要佢出聲，一定還到。」方父指，兒子性格內向，回家後便躲在房內打機，甚少與家人傾計。直至事發後警方上門通知，才驚悉他墮樓身亡，家人隨即翻看他的電腦，見到瀏覽紀錄都上一些足球網，「我都唔識，係見到華倫西亞、曼城咁」，另外還有信用卡數。

「佢唔敢同屋企人講，11萬卡數，其他(欠債)唔知。佢肯講，一定畀錢佢還，慢慢還囉！」昨日早上，兒子發WhatsApp給父親，只說晚上不回家吃飯，毫無異樣，即便較早前相約母親、胞姐去韓國遊玩，亦已買好機票，絲毫沒有透露有錢銀的問題。方父再三叮囑年輕人「唔好賭錢」說罷即淒然落淚。

資料顯示，周日華倫西亞對基達菲，華倫西亞輸0比1，曼城小勝韋斯咸。

之前連勝假象害死人
同埋信耶子話搵到鏝弱點

西班牙16強
抽到拉斯柏馬斯

Valencia CF English‏ @valenciacf_en Dec 8
👉📋 Here's our squad to face Celta! #ValenciaCelta

Valencia CF English@valenciacf_en
Match day! 🤗

#⃣ #ValenciaCelta
⏰ 20:45 CET
🏟 #Mestalla
📱 @valenciacf_en
📺 @beINSPORTS
📻 #VCFradio

有無人睇深夜西波

有喲想訓

全場重溫

Valencia CF English
@valenciacf_en
2-1 | 90' | FINAL WHISTLE AT MESTALLA! 3 points! 👏👏 #ValenciaCelta

巴打會唔會回家

係愛斯賓奴有正選踢，買斷都唔洗2M，好難回噃

Sturridge looking at potential move to La Liga

Liverpool striker Daniel Sturridge is believed to be willing to move abroad in January to ensure he receives regular game time, with two La Liga clubs particularly keen.

The Daily Mail claims that the England international is open to playing in Europe if it allows him to play more regularly. The likes of Real Betis and high-flying Valencia seem to be particularly keen and are ready to fight for his signature.

Even though Sturridge is still widely regarded as the best natural finisher at Liverpool, Klopp is looking to have found his go-to striker in Roberto Firmino, with Dominic Solanke climbing the ranks quickly.

It seems Klopp has a lack trust in Sturridge’s ability, with him looking to keep his big four attackers as the main focal point of the squad for the future.

Sturridge knows he needs to get game time if he wants to make the England squad for the World Cup in Russia, and a move to Spain could be possible.

玻璃不了

流料黎。會借愛華頓個Sandro

Valencia CF English‏@valenciacf_en
👉📋 Here's our squad to face Eibar! #EibarValencia

Real Madrid close in on signing of young Valencia star Rafa Mir

有番歐戰打賺番幾蚊都心足了

開波了 睇半場

節奏又幾快

出俾MINA 好過啦

敗家仔

追和
santi mina

古迪斯好番落場

第一次見Ferran Torres

季尾有歐霸踢都執到

呢個真 開始踢返西波

正常發揮姐
J左半季又護級成功

傳聞35m 買斷Guedes

球會否認咗

Valencia CF English @valenciacf_en
👉📋 Here's our squad for #ValenciaVillarreal!

Valencia CF English @valenciacf_en
It’s match day! #ValenciaVillarreal is the best way to end 2017! 🔜

🏟️ #Mestalla
⚽️ 16:15CET

Valencia CF English
@valenciacf_en
Here’s our starting line up for today’s game! 💪 #ValenciaVillarreal

渣渣兩黃一紅

NETO角球解圍

Valencia CF English@valenciacf_en
0-1 | 95’ | @Neto_Murara makes his way up the other end to challenge for a corner. The balls falls to him, but he shoots high and wide. #ValenciaVillarreal

Valencia CF English@valenciacf_en
0-1 | 95' | FULL TIME! Valencia fall to their first home defeat of the season in @LaLigaEN versus Villarreal. #ValenciaVillarreal

聖誕希望我華保住前四

Real Betis Balompié@RealBetis_en Dec 28
📣 OFFICIAL | Joaquín extends his contract until 2020 ☺️👏

➡️ …

#Joaquín2020

華倫傳奇雙翼齊飛

原來馬些連奴
聖誕節炒車
入咗醫院

Diciembre, 24 2017
A message from Marcelino García Toral
Valencia CF coach Marcelino Garcia Toral would like to publicly share his thanks to the doctors and all of the personnel at San Pedro de Logroño hospital for the care and treatment that he and his family received during his stay. He would also like to thank the traffic police, Logroño's firemen and the motorway help team for their speed and efficiency after the accident which he suffered early this morning when his car collided with a wild boar. Finally, Marcelino would like to share his gratefulness to everyone that has checked up on both his and his family's health.

夜車開到124.5km炒中野豬

佢去我華好似都無威威過
但佢都幾勁 仲可以係西甲撐到2020年

新年快樂

HPNY！

Atleti's Vietto to Valencia?

Atletico Madrid forward Luciano Vietto could be set to join Valencia despite suggestions he had agreed a switch to Sporting CP, according to fresh reports.

Gil Marin, Atleti’s CEO, told Spanish TV last week that the Argentine forward had agreed a move to the Lisbon-based club but now Valencia are in prime position for a move.

Both clubs are keen to sort out a permanent deal but funds may restrict the move to a loan deal with an option to buy at the end of the campaign.

Vietto joined Atleti from Villarreal in 2015 in a €20m deal but has scored just once in 25 appearances, with a season-long loan stint at Sevilla in the 2016/17 campaign.

The Argentine rose to prominence with 20 goals in his debut season in Spain with the Yellow Submarine but has struggled to replicate that form since.

希望識用
另外kodongbia 有無buy out clause?

到咗華倫

Marcelino convinces Vietto to join Valencia on Wednesday

Valencia are close to confirming the arrival of Luciano Vietto until the end of the season, with the striker travelling to Estadio Mestalla on Wednesday to undergo a medical and sign a loan deal.

Marcelino switched his attentions to him after coming up against difficulties in signing Everton forward Sandro Ramirez.

Vietto wanted to stay in Spain if possible, and jumped at the chance to play under a coach who he already knew.

Joining on on a loan deal until June 30 with a non-obligatory option to buy for a fee between 13m and 15m euros, Vietto's move will also contain a penalty fee if Valencia choose to select him to play against his parent club.

Valencia CF English@valenciacf_en
🥁 #WelcomeVietto | @LucianoVietto is a Valencia CF player!

Enero, 04 2018
Club Statement | Luciano Vietto
Valencia CF have reached an agreement this Thursday with Atletico Madrid, to be formalized, for the loan until 30th June 2018, with an option to buy, of the Argentinian forward Luciano Vietto.

The player will be presented this afternoon to the media at the Paterna Training Complex after the evening training session.

終於唔洗用Mina

Vietto to sign with Valencia: "Marcelino was key"

馬些連奴炒車入咗廠
都幫手買人

廢土終於都可以用daddy重聚

joaquin都算鐵人
以速度盤扭為主但又好少長抖

估計weekend 將以後備入替Mina

個時球隊計錯數
放走佢
結果係意甲打番去

維辛迪同祖亞昆
Ｊ到出血

Valencia CF English@valenciacf_en
It’s match day! 🤗

#⃣ #ValenciaGirona
⏰ 16:15 CET
🏟 #Mestalla
📱 @valenciacf_en

今晚11:15早場

Valencia CF English@valenciacf_en
👉📋 #ValenciaGirona | Here's our squad to take on @GironaFC!

廢土

That's a serious surprise in Spain. Rafa Mir was thought to have agreed to join Real Madrid to play for their second string, with his contract ending in June.

Tottenham had also been interested in the player. Some coup for Wolves.

去狼隊

又無Zaza

上場紅左停賽

Mina+ soler

柒左 原來無soler

Vixxxto

Nuno教緊狼隊

Valencia CF English @valenciacf_en
2-1 | 90’ | FULL TIME! Back to winning ways at #Mestalla! 3 points! 👌 #ValenciaGirona

Andreas and Kondogbia will not play versus Deportivo due to suspension
Marcelino will not be able to call upon the suspended Andreas Pereira and Geoffrey Kondogbia for their next LaLiga game, which will see Valencia CF will play on Saturday 13th January versus Deportivo at Riazor.

Kondogbia is one of the first-team regulars for Marcelino, forming a central midfield two alongside Dani Parejo, but he picked up a yellow card following an on-field argument with Christian Stuani in Valencia CF’s 2-1 win over Girona. It will be the second game that the Frenchman has missed, after not being able to play against Athletic Club after receiving a red card versus Real Sociedad.

Andreas Pereira has started the club’s last seven competitive games, playing both on the left and right-hand side of midfield. The Belgium-born Brazilian picked up bookings against Betis, Espanyol, FC Barcelona, SD Eibar, and most recently versus Girona FC. Riazor will see him sit out.

Marcelino: “It was a deserved, if narrow, victory”
Marcelino García Toral, speaking in the Mestalla press room after the important victory for Valencia CF against Girona, said that “on balance, we played one of our most complete games of the season. You go on a run of getting into good positions and not scoring, but playing like that the goals will come. We got the ball into the box a lot and it wouldn’t go in, but next time it will for sure. The important thing is to create chances. Then, in defence in the second half we were tighter than in the first, and I think it was a fair, if narrow victory. We deserved to win by more”.

The Valencia coach explained that “in recent games, we’ve conceded a lot of chances from dead balls. We need to be stronger in our area. The first goal was straightforward and avoidable. The second of their chances was a free shot. They can always get shots away, but we must try to make sure they don’t have so much space. I think in the second half we were better and we didn’t seem so fragile. In the first half we weren’t so convincing”.

For Marcelino “the team has kept faith in its style of play, and we must remember that the fans helped us get the win today. You concede a goal after eight minutes, we’ve had two bad results, and Mestalla has been with us the whole time. That connection increases the team’s chances. The team believes in what it’s doing and the fans believe in the players”. He said that Maksimovic will play the next LaLiga game in Coruña because he deserves it. “That’s right, before that we’ve got the return leg in the cup and we’ll look for solutions. Then we’ll think about Deportivo”.

Valencia CF English @valenciacf_en
💬 @LucianoVietto: “It felt great to be on the pitch.”

Watch our latest’s signings post-match thoughts below… 🆕
➡️

Valencia CF English @valenciacf_en
💬 Guedes: “We had a great game, we are very proud.” 👏🔝
➡️

Valencia CF English@valenciacf_en
Not had chance to catch our first win of 2018 in #ValenciaGirona? Our video highlights are available… ☺️

➡️ …

精華

Arsenal midfielder Francis Coquelin is closing in on an exit from the club with La Liga giants Valencia in ‘advanced negotiations’ with the Gunners.

The Frenchman has been restricted to just one leagues start so far this term and is stuck behind the likes of Granit Xhaka, Jack Wilshere, Aaron Ramsey and Mohamed Elneny at the Emirates.

Coquelin, 26, became a mainstay in Arsenal’s midfield during the 2014/15 campaign when he was recalled from a loan spell at Charlton in December and formed a good partnership alongside Santi Cazorla for the remainder of the campaign.

似乎Maksimovic無得留低

無咩點出
coquelin如何

今晚國王盃名單
Jaume, Neto, Nacho Vidal, Montoya, Garay, Paulista, Vezo, Lato, Kondogbia, Parejo, Maksimovic, Ferran, Andreas, Guedes, Nacho Gil, Rodrigo, Vietto, Zaza

廢土新韋拿

馬些連奴果然係佢伯樂

場波隨時456

Valencia CF English@valenciacf_en
FULL TIME!

Valencia take the win and go through to the quarter finals of the #CopaDelRey! 🏆

Valencia CF English@valenciacf_en
Valencia fans have already got a new star… he’s called @LucianoVietto! 🌟🎩

➡

Enero, 10 2018
Marcelino: “The crowd enjoyed it and I'm grateful for their support on such a cold night"
Speaking to the media after Valencia CF’s superb performance against UD Las Palmas, Marcelino García Toral said “we had gone eight games conceding, and not doing so today allows us to keep moving forward. The fewer goals you concede the better, and today we did a great job in attack and in defence. The most important thing is that the fans enjoyed it and I’m grateful for their support in numbers on such a cold night like this one. Now we wait for the draw. We’d prefer weaker opponents, they’re all First Division teams, and it will be tough. But those that are theoretically weaker are preferable to a Real Madrid or FC Barcelona”.

On Luciano Vietto, who scored a spectacular hat trick, the Valencia coach said that “that’s football, and in this marvellous sport, there are situations that you can’t explain. There are players who don’t score and suddenly score three like Vietto has. We’re happy for him because it’s going to give him confidence and the team too. We knew he would bring us a lot. It’s hard to maintain that level of performance, but the important thing is it increases the competition in the squad. But I’m also proud of all the players who haven’t had as many minutes and tonight they played really well”.

On the greater involvement of Maksimovic and his good Cup game, Marcelino explained that “he has been doing well, I’m happy with his performance and his goal, but I don’t know what is going to happen with him. Right now he’ll stay with us, I am totally convinced, but until the 31st of January we don’t know what the make-up of the squad will be, although I’m sure there won’t be many changes”. He also praised the effort of Zaza despite not scoring tonight against UD Las Palmas. “Simo should be proud of the game he played, I certainly am”.

Valencia CF English@valenciacf_en
Want to see @LucianoVietto's #CopaDelRey 🏆 hat trick again?

Check out our match report & highlights.
📝➕🎥 … …

父子相認

官方J華

ZAZA有三球射/搶點好靚都唔入, 仲有一球靚助攻比人射走

Valencia CF English@valenciacf_en
🛄✅

mola mola

Deal confirmed. Loan with a must buy clause at end of season for 13m.

可能係唔夠錢季尾買干度比亞

又係馬些連奴喲人脈
辛迪卡索拉推介俾佢

Valencia CF English@valenciacf_en
📝 Club statement | Francis Coquelin

➡

Club statement | Francis Coquelin
Valencia CF have agreed a deal this Thursday with Arsenal regarding the transfer of Francis Coquelin, who will wear the black and white colours of the club during a deal that will run until June 30th 2022, with a buy-out clause of 80 million euros.

The player will be presented to the media at 17:15CET, at the club’s Media Center at Paterna.

買番嚟做艾比達

Valencia CF English@valenciacf_en
📝 #DéporValencia | Here is our squad list for tomorrow’s @LaLigaEN game versus @RCDeportivo.. 👏

99lin

佢特登自己買機票
早喲過嚟訓練

盃賽8強抽到艾拉維斯

Valencia CF English@valenciacf_en
It’s match day, Valencianistas! 💪

#DeporValencia
🗓 Saturday 13th January
⏰ 20:45 CET
🏟 Riazor

深夜3:45 睇唔到了

幾隊強隊分開晒

真馬又輸一場

希望今晚生性

鳩鳩連好腳頭

下年踢歐聯刮老野一大巴

阿記都未必有R聯打啦 歐霸見

Youngest players to contest 100 matches of La Liga in Valencia:

Tendillo: 21 years & 292 days
Farinós: 21 years & 307 days
Vicente: 22 years & 101 days
Roberto: 22 years & 139 days
Mata: 22 years & 147 days
Gaya: 22 years & 233 days

唔經唔覺就百場
恭喜哂

Gaya又要過巴塞了

Marcelino: "Maksimovic's contribution has a lot of merit. It is a good demonstration for many to win things. I am very satisfied with his attitude and great work."

"I would like Maksimovic to stay. We will have to talk about it."

一日蝙蝠 一世蝙蝠

今晚首回合
Munir倒戈

Jaume; Montoya, Garay, Gabriel, Gayà; Kondogbia, Parejo, Andreas, Guedes; Vietto, Zaza

又要多謝個龍

洛迪高

Valencia CF English@valenciacf_en
2-1 | 95’ | FULL TIME! Valencia take a 2-1 aggregate lead into the second leg of their #CopaDelRey quarter-final tie against Deportivo Alaves.

What a great comeback! 💪

#ValenciaAlaves

Enero, 17 2018
Marcelino: “We all fought together to turn the scoreline around”
Marcelino Garcia Toral has spoken to the press after Valencia CF’s 2-1 first-leg victory against Deportivo Alaves in the quarter-final stages of the Copa del Rey.

“I am happy with the result, also with the reaction in the second half, but I was disgusted with the first half," the VCF coach began.

"It is a short competition and we have to play the 90 minutes at the highest level. Alaves could have given themselves a huge advantage in the knock-out tie, we have been lucky and come back after a bad first half. In the second half we were superior and, after the possible 1-0, we went 0-1 behind to something that was avoidable. But after that, the team kept going and going, and we achieved the 2-1 that leaves us with an advantage, but we have to score away.”

“What happened in the first half was an accumulation of a lot of factors, and the fault lies with me for not getting the message across to my players about the importance of the game and to fight for 90 minutes. Therefore, I am responsible. We have had a first half that was way below our usual level and I want to thank the fans again for helping us in the second half. We all fought together to turn the scoreline around and put the tie back in our favour.

“For the majority of the game, we have played with ten behind the ball and we should have avoided it. We lacked mobility collectively. For this reason, we lost the ball in the middle of midfield and we fell victim several times to the counter attack and created danger for ourselves. Alaves knew how to play their game, they used their weapons and they fought back against us perfectly.

"From there, they hurt us and despite my efforts, we all thought that we were already in the semi finals, but we still had to fight and battle. I am happy with the reaction of the team in the second half. The team always wants to win, but in front of us we always have an opponent that wants to win too, be it Alaves or our next opposition UD Las Palmas. I expected this kind of game, Alaves are very organised and have picked up very good results in recent weeks,” Marcelino explained.

Valencia CF English@valenciacf_en
Morning, Valencia fans! 👋

Why not start the day reliving our #CopaDelRey 🏆 comeback win over Alavés last night?

📺➕📝➡️

精華

半季最佳陣容有古迪斯, 柏列祖
最差陣容有Maksimovic

訓咗無睇
咁快領先一球

見到十二碼就懷念alves

Neto完全唔識守十二碼

保住歐聯好嗎

對榜尾都豬

Valencia CF English@valenciacf_en
2-1 | 93' | Full time. Las Palmas take the three points at Estadio Gran Canaria. #LasPalmasValencia

包皮真係好撚垃圾, 對榜尾都守唔住
第一球比人free header
第二球輸十二碼已經夠柒, 仲衝去鬧球證
屌你老母

最新轉會傳聞:

1. Juan Mata free transfer at summer
2. Matteo Darmain to cover the RB position

回家

盃賽次回合打緊

佢今場頂波落地差
傷咗要換走

俾Munir搞掂

Santi Mina

加時

十二碼

jaume

兩球

4強

鍠

好在今場唔係佢守

全場精華連互射十二碼

下屆Ｄ杯賽歐洲賽出哂袓美打keeper就啱

希望四強再抽到隊弱隊

巴打好準

Valencia CF English@valenciacf_en
Our opponent in the #CopaDelRey 🏆semi-finals is @FCBarcelona

1st leg ✈ Camp Nou
2nd leg 🏟 #Mestalla

比子已經轉投華西

做乜鳩

今晚開始
兩星期死亡賽程

廢土揮刀怒斬巴塞狗頭

27/01 23:15h VS Real Madrid (Home)
01/02 04:30h VS Barcelona (Away)
04/02 03:45h VS Atletico Madrid (Away)
08/02 04:30h VS Barcelona (Home)

Valencia CF English
@valenciacf_en
There’s a big game today! 😎

#⃣ #ValenciaRealMadrid
⏰ 16:15CET
🏟 #Mestalla
📱 @valenciacf_en

Valencia CF English
@valenciacf_en
Here is our starting eleven for #ValenciaRealMadrid ⚽ AMUNT! 💪

學舞王出雙閘
哥基連打中堅

鳩鳩連

LINK

CoqBlock

潮撐99lin

撐！

一開波傷兩個

希望99入到波

差d派膠

alves召喚

有十二碼換一換佢入嚟

屌你老味咪撚燈

華西d波好獨食
成日係都要過人, 應比就唔比

kondog

干度比亞靚wor 可惜差D

讚壞左

完

個球證幫到 比球王咁刷左兩球入波

地獄賽程 傷兵滿營 唔打啦唔打啦

柏利祖屌鳩牙朗起返身

黑到...

要幾多粒出聲

可惜可惜 出得幾好了

Rodrigo

洛迪高射咗上太空

換啦
踢到一pat屎

mina 幾好j

黑左２球十二碼，唔睇了

Zaza 明明傷完 點解要排呢個陣

前幾日踢到加時
過幾日盃賽

輸兩粒當好彩
而家進攻咁撚樣
班友射極都唔入
都輸啦

第一球係12碼嘅
但第二球

真係驚最後歐聯資格都無埋

個場咁早換走廢土, 今場應該出佢試下啦

屌 踢好d啦 任射都唔入

洛迪高個球一飛衝天 真係好撚抵屌

呢場對蝗爭四關鍵點都要全力啦
盃賽對疤都出左局咁滯
而家咁留搞到兩頭唔到岸

屌，第二球十二碼真係痴撚線

禁錯左個笑樣

呢個真
西維換左教頭開始上力, 岩岩先雙殺下體

唔夠力爭呢
上場打到加哂時
人地留力留到出埋局

都係既, 搞到要用99lin打中堅

見到個陣都知仆街
好似上場聯賽仲要紅左兩件 真係天滅我華

下 換guedes...我地唔打了 投降了 唔打了

不過包皮紅左應該算係好事

唉大好機會

蒙度亞 禁區真係要小心 差d又博到12碼俾牙朗

goal!!!!!!!!!!!mina!!!!!!!!!!!!!!

1-2

goal

追番球
又係Mina

攝得好靚呀 Mina 唔好俾人買走呀

ZAZA 快D出黎頂爆皇馬佢啦

MINA

我食佢唔少腳啦 我就要食黃 佢就唔洗食既

好出奇?

沉住氣啦

佢跌咗watt都一段時間

球場氣氛好好

無 覺得今場唔係佢表現差姐 起碼洛迪高仲衰 雖然唔同位
不過見到佢拉筋 應該抽抽地筋了

另外99lin 表現幾好 好搶眼

呢段SM緊好癲

百利好

有得打

C朗又tap in失敗

大難不死
馬些路真係仆街黎

換巴爾唔換C朗 R頭

真係好撚茅

仲有20分鐘, 睇下華倫西亞體能頂唔頂到
頭先10分鐘 皇馬先似係岩岩主力踢完120分鐘個隊

好正常既 一人輪流攻一段
but Zaza 出黎了

Zaza

皇牌渣渣

跑多步呀 百利好 仲有機會架 唔好放棄呀

人地出新球皇了

球王要刷HT

嚇撚死

molamola

唉 訓得 無哂力踢真係

GG了

算踢得好啦
敗筆係miss哂前段d機會
周中見

百利好 都唔追了個球 都唔係第一次 唔追波了

BUT 開界外球 犘迪咁樣跳跳下都得?

唉 散左

某程度都係優勝劣敢
皇馬睇落兩腳做到既野
都反映到佢地實力

Valencia CF@valenciacf
1-4 | 90' | Final del partido

#ValenciaRealMadrid ⚽

4球都關蒙度亞事
佢成季唔洗踢

幾球都把握唔到

係咪穩定左好多場?
唔係成日睇我西
一睇就輸 唉

我覺得今場點都Chur 盡佢 下場國皇盃留力算 雖然無體育精神 但係保歐緊要呀

過幾日又會見到佢

都係，唔計尾段
其實唔係同皇馬差好多

皇馬條後防線 好似好唔穩咁
不過我地蒙度亞尋晚仲衰

今晚等比巴塞大炒出局，weekend又要打馬體會

Valencia CF English@valenciacf_en
🔥 Here is our match day squad for Thursday’s #CopadelRey semi-final first leg against Barcelona! 🏆

#AperlaFinal 💪

Valencia CF English@valenciacf_en
It’s time for another big game! 😎

#⃣ #BARvVAL
⏰ 21:30 CET
🏟 #CampNou
📱 @valenciacf_en

打下體真係輸撚緊 體能都玩謝我地

終於贏番場

Mina

Aduriz歐霸盃入兩球

越老越有

Valencia CF English
@valenciacf_en

👉📋 Here's our matchday squad for #MálagaValencia!

Valencia CF English
‏@valenciacf_en

It’s match day! Excited, Valencianistas? 💪

#⃣ #MalagaValencia
⏰ 20:45 CET
🏟 #Rosaleda
📱 @valenciacf_en

鳩鳩連入波 仲要係頭鎚
btw 對面紅左果個米基爾係咪踢過阿狗?

Valencia CF English
@valenciacf_en

1-2 | 95' | FULL TIME! What a great comeback! Three points in the bag once again! AMUNT!

Valencia CF English
@valenciacf_en

Francis Coquelin scored his first goal for Valencia CF at La Rosaleda… the third of his professional career! ⚽️🙌

➡️

Valencia CF English
@valenciacf_en

📈 @DaniParejo is the midfielder to have participated in the most goals in @LaLigaEN... 👟⚽

7⃣ goals
1⃣2⃣ assists

Find out more about our captain’s season in numbers! 🔟☝️

➡️ …

隊長

踢過阿狗, 同埋係拉馬西亞出品

當年阿狗D中堅真係痴撚線,傷完班正選,就求其是旦升個幼幼上來頂幾場

當年呢個米基出場個樣完全無信心驚驚青青咁
近年都係咁 又死左幾個青訓

中堅永遠唔齊腳,左右閘輪流派膠,幼幼始於都係幼幼
九年無冠的日子真係難捱

兩連勝

百利好200場

Mina竟然入得最多波

心理質素幾好
慶祝動作

有無人用華西玩FM

唔經唔覺連贏咗幾場

今晚贏左就穩坐前四

今晚對西維爾名單

Goalkeepers: Jaume Domèmech and Neto
Defenders: Montoya, Murillo, Gabriel Paulista, Vezo, Garay, Gayà and Lato
Midfielders: Parejo, Kondogbia, Coquelin, Andreas Pereira, Carlos Soler, Ferran Torres and Guedes
Strikers: Rodrigo Moreno, Vietto and Simone Zaza

不過Mina傷咗

Valencia CF English@valenciacf_en
It’s match day! 🤗

#⃣ #SevillaFCValencia
⏰ 16:15 CET
🏟 #SánchezPizjuán
📱 @valenciacf_en

Valencia CF English@valenciacf_en
Here is our starting 1⃣1⃣ and bench for #SevillaFCValencia! 🔥

Amunt, Valencia! 💪

福將Mina
不過Zaza岩岩破入球荒

近幾場都無睇
今晚大戰

車神插水

兩隊踢咗廿分鐘
先有射門

之前個D咁夜點睇

1-0 洛迪鳩

干度比亞長傳

Neto

中楣

下半場

Neto今場醒神

Soler換Zaza

2-0 洛迪鳩

干度比亞靚直線

Ferran Torres換干度比亞

好勁, 比幾個圍住都傳得咁靚

Lato換Gaya

FT

Valencia CF English@valenciacf_en
0-2 | 95' ⏱️ | FULL TIME! We take our first win at the Ramón Sánchez Pizjuán since 2004! 😊👌

#SevillaFCValencia

LaLiga@LaLigaEN
2⃣ goals for Rodrigo
2⃣ assists for @Geo_Kondogbia

@valenciacf_en's midfield-forward connection are tearing it up in Seville! #SevillaFCValencia

Valencia CF English@valenciacf_en
Valencia CF English Retweeted LaLiga
Beware Rodrogbia. ⚡️

LaLiga@LaLigaEN
.@valenciacf_en tighten their grip on a Champions League spot and move 11 points clear in 4th! 💪

#SevillaFCValencia 0-2

Zaza 成日好多無謂動作

雙殺西維爾
上次作客贏已經係肥賓年代

洛迪鳩門前夠冷靜

精華

Points of Valencia in 28th week of La Liga:

60 in 2014-15 (with Nuno)
57 in 2003-04 (with Benítez)
56 in 2017-18 (with Marcelino)

Interview with Marcelino

How important is this victory in the face of the Champions League?
It is very important that we played against our main rival for the Champions League. We are very happy, thank all the players for the competitive level shown. We must continue with the same humility to see if we can stay in fourth.

Why was Gabriel Paulista assigned as the right back?
Gabriel Paulista is the fourth right-back after Montoya, Vidal and Vezo. We thought that Correa was going to play who goes well to the spaces, and Gabriel is in a great moment. This way we consolidated the defensive plot. At first he missed but in the second half he was great as well as the rest of the team.

Is Valencia already seen in the Champions League after this triumph?
Now it is a big and real possibility. When the fifth team can not reach us mathematically we will consider ourselves a Champions League team. We know that this requires maximum respect and concentration. We do not have the capacity of Madrid and Barça to win without playing 100%, we must have humility, restraint and there are still 10 games left.

Would it introduce timeout in football?
Yes. It would be important for the coach and the team.

柏歷堅奴俾修咸頓炒咗

柏列祖終於入選國家隊

Valencia CF English@valenciacf_en
📝 @DaniParejo and Rodrigo head off for @SeFutbol after a standing ovation at Mestalla! 🏟️👏

Valencia CF English@valenciacf_en Mar 18
FULL TIME! Valencia take the three points in @LaLigaEN with a comfortable 3-1 win against Alavés.

An own goal, plus strikes from Rodrigo and @SimoneZaza get the job done at Mestalla. AMUNT!

#ValenciaAlavés

Valencia CF English@valenciacf_en Mar 18
We want to see you back fit soon, Francis! #AnimoCoquelin 👏

Valencia CF English@valenciacf_en
Not get a chance to watch #ValenciaAlavés? The highlights are available on our website! 🆕📹

隊長係國家隊波衫宣傳照疑似著十號

9 Rodrigo
23 Parejo

華倫西亞的首席射手，西班牙的後備前鋒：Rodrigo

西班牙將於友誼賽出戰德國和阿根廷兩大勁旅，為了調整陣容，鬥牛軍團主帥盧佩迪古徵召了迪亞高哥斯達、伊斯高和沙治奧拉莫斯等實力戰將，應付今輪的國際賽週期。

馬高斯阿朗素和柏利祖終被提拔為大國腳。車路士的莫拉達狀態一般而落選，盧佩迪古便重用迪亞高哥斯達和洛迪高（Rodrigo）兩大中鋒，其中效力於華倫西亞的後者，近況更是妙到毫顛。

現年27歲的洛迪高，生於巴西的里約熱內盧，曾於老牌球會法林明高的青訓營學法，及後輾轉效力過切爾達和皇家馬德里的青年軍，最終在2010年夏天、挾著600萬歐元的轉會費加盟葡超豪門賓菲加，並正式展開職業球員生涯。

19歲的洛迪高先被外借至仍位處英超的保頓發展，隨後才回歸葡超「搵食」。11-12年球季，洛迪高為賓菲加上陣38次，貢獻16球和4次助攻，相當不俗。及後兩季，當時已入選西班牙青年軍的洛迪高，均能貢獻雙位數字的入球量，而在13-14年球季，此子更斬獲18個入球和8次助攻，引來華倫西亞的覬覦，最終以借將身份加盟。

登陸西甲的首季，洛迪高只能在31場聯賽，交出3入球4助攻，故有不少傳聞認為，華倫西亞將會於2015年夏天，把他送返賓菲加。不過，蝙蝠軍團竟選擇在借用期完結後，以3000萬歐元的轉會費簽下洛迪高，再從賓菲加挖來安祖高美斯和簡些路，三子合共的轉會費則高達5500萬歐元。

但在15-16年球季裡，此子僅能於聯賽收獲2入球3助攻，比起前一季的3入球4助攻還要差，讓不少的意見認為蝙蝠軍團慘成「水魚」。

然而，即使面對著各方的質疑，華倫西亞並沒有放棄洛迪高。教練馬些連奴入主後，洛迪高便日漸穩定，發揮盤扭技術出眾、速度飛快和擅於協防等特點。今季已在西甲收獲13個入球和7次助攻，順利超越隊友薩沙和辛迪米拿，成為球隊第一射手，進步相當顯著。

不論洛迪高或薩沙狀態回勇，主因在於馬帥推行的戰術改革。在三叉戟或單箭頭陣式成為球壇主流的情況下，華倫西亞卻一反潮流、起用傳統的4-4-2陣式應戰，強調逼搶和邊路突擊，並以從國際米蘭借入攔截勇悍的干度比亞，配合「派牌」能力出眾的隊長柏利祖組成雙防中，令球隊的進攻模式變得更為簡潔，換來得分效率。

洛迪高入球頻頻，漸漸獲得國家隊的器重。在過去3場聯賽貢獻4球，包括作客西維爾時的梅開二度，帶領球隊取得三連勝之餘，更追近巴塞、馬體會和皇馬，進佔第4名。

現年27歲的洛迪高，大賽經驗卻欠奉，尚未足以跟莫拉達、迪亞高哥斯達等人平起平坐。盧帥表示，莫拉達極有可能出戰世界盃決賽週。不過，洛迪高近況的確理想，讓不少的球迷均願意看到這名來自巴西的入籍兵，出戰今屆世界盃。

然而，西班牙媒體《阿斯報》指出，其實盧佩迪古已落實選出19名的實力戰將。該報更稱，剩餘4席的空缺，只會再預留1-2個名額予前鋒球員，意味著洛迪高需要與車路士的柏度、屈福特的迪路菲奧、拿玻里的荷西卡利祖和里昂的馬里安奴等人，爭逐最後的參戰資格，不知鹿死誰手。

當然，即使沒能出戰今夏的世界盃決賽週，相信洛迪高的前途也會一片光明，皆因早在去年11月，華倫西亞已落實與此子續約至2022年夏天。

洛迪高對德國入波
法國無選干度比亞就輸

隊長坐冷板

Valencia CF English@valenciacf_en
On behalf of everyone associated with Valencia CF, we would like to send our condolences and support to @santicanizares and his family for their tragic loss.
#santicampeon

咩事

簡里沙利斯5歲個仔過身
國家隊賽前有哀悼

Valencia CF English@valenciacf_en
Our captain @DaniParejo made his @SeFutbol debut this evening in a historic win! 👏🇪🇸

隊長

Valencia CF English@valenciacf_en
Here's our match day squad for Sunday’s game… 🦇🔥 #LeganésValencia

Valencia CF English@valenciacf_en
It’s match day, at last! 😏

⌚ 16:15 CET
🏟 Butarque
🆚 @CDLeganes_en
#⃣ #LeganésValencia

今晚十點三早場

viu tv有得睇

Valencia CF English@valenciacf_en
Here’s our starting 1⃣1⃣ for #LeganésValencia!

AMUNT! 💪

正喎

係咁吹奏干度

同埋講隊長

洛鳩

Valencia CF English@valenciacf_en
0-1 | 94' | FULL TIME! Valencia take three points at Butarque!

#LeganésValencia

VIETTO呢

有冇爸打知香港邊度會有華倫西亞波衫買

比你燈到收左皮

Valencia CF English@valenciacf_en Apr 3
The president of @valenciacf_en, Anil Murthy, and Ferran Torres have signed a new contract this Tuesday that will keep the Spain U19 international at his boyhood club.

➡️ …

好波，猁啱啱先話有興趣就續左約

已經講左話唔會用option to buy

Valencia CF English@valenciacf_en
🗣 Marcelino: "Espanyol is our next final."

主教練馬些連奴表示對陣皮球王與決賽無異

Valencia CF English@valenciacf_en
It’s match day! 🤗

#⃣ #ValenciaEspanyol
⏰ 20:45 CET
🏟 #Mestalla
📱 @valenciacf_en

今晚2:45

第三

洛迪高又入

LaLiga@LaLigaEN

✅ 3-1 Levante
✅ 1-2 Malaga
✅ 2-1 R.Soc
➖ 1-1 Athletic
✅ 2-0 Betis
✅ 0-2 Sevilla
✅ 3-1 Alaves
✅ 0-1 Leganes
✅ 1-0 Espanyol

@valenciacf_en have won 25 of the last 27 pts in #LaLigaSantander ⬆️🔥

ViuTV
23 hrs ·
【⚽本週必睇！西甲大戰⚽】
今個星期六晚10點，巴塞大戰蝙蝠軍團！你哋點睇先？😏
#未到最後都唔知邊個贏 #巴塞隆拿 #華倫西亞 #西甲 #ViuTV網絡平台同步直播

信和樓上Prokicker應該有

探子回報futbol trend做緊特價

Valencia CF English@valenciacf_en
Here’s our starting 1⃣1⃣ for #BarçaValencia! 💪🦇

And on the bench for #BarçaValencia…

開始播

救到中柱

個旁述好撚on90

華西咁都入唔到

邊個

又miss

分唔到 不過覺得好偏幫巴塞

完了

干庋比亞會唔會留底

neto

呢下真係茅左D

應該會同國米買斷

對面個1億踢左一季都未融入到咁

pen

場波好假波

隊長好運

臨完個幾十秒精華得疤狗片段

漏得靚

Today marks the 58th birthday of Rafael Benítez, Valencia CF coach between 2001 and 2004. He led Los Che in 112 games, with 57% of victories, winning two league titles and one UEFA Cup.

Valencia closely followed players in Portugal

Valencia CF knows that the project involves trying to retain players like Kondogbia or Guedes, as well as reinforcing the team according to the requests of Marcelino.

Precisely this Sunday the club sent scouts to the match played by Benfica and Porto in Portugal. In recent weeks the interest of Valencia has been on Porto right-back Diogo Dalot, 19, who ends contract in 2019 and for the time being he would not accept its renewal, a situation that would make him cheaper to sign.

Iván Marcano was a starter next to Felipe on the back of Porto. His contract ends soon, but he is not the objective, for now. Beyond Marcano there was a lot to see, a young centre back as Rúben Dias, right sides such as André Almeida from Benfica, Ricardo Pereira from Porto.

Players of good standing were Algerian international Yacine Brahimi, Mexican winger Jesús Corona or Serbian winger Andrija Zivkovic and forwards with enormous physical power as Vincent Aboubakar or Moussa Marega.

Valencia CF English@valenciacf_en
Match day! 🤗

#⃣ #ValenciaGetafe
⏰ 19:30 CET
🏟 #Mestalla
📱 @valenciacf_en

又輸一場

今季對完巴塞就連續不勝

g持

韋拿職業生涯400球

每第一百球都係罰球

Valencia CF English@valenciacf_en
It’s match day! 🤗

#⃣ #VillarrealValencia
⏰ 20:45 CET
🏟 EstadioDeLaCerámica
📱 @valenciacf_en

又係深夜西波

又輸－場

Valencia set for Celta Vigo's Daniel Wass

Valencia are on the verge of completing the signing of Celta Vigo midfielder Daniel Wass for a €7m fee, say reports in the Spanish press.

The Danish midfielder’s contract at Balaidos expires in June 2019 and despite his release clause standing at €25m, a cut-price exit appears to be imminent.

Radio Vigo cite a report in Valencia-based radio programme 90 Minuts that a deal has been agreed between all parties.

Earlier this month, the central midfielder hinted at a summer exit by stating: “I have been at Celta for three years and I can now see myself playing in the Champions League somewhere else.”

The 28-year-old has made 130 appearances at Celta following a 2015 moves from French club Evian, while he has previously stated he wants to retire at Brondby.

不過下季踢番歐聯

外人一問

Cancelo 華倫西亞係未唔係點用 ?? 開到口keep 住叫價國米 $35M

皇馬話出40m。國米35m個option to purchade限期係５月底

Valencia CF English@valenciacf_en
It’s match day! 🤗

#⃣ #GironaValencia
⏰ 18:30 CET
🏟 Montilivi
📱 @valenciacf_en

Valencia CF English@valenciacf_en
🔥 Here's our starting XI for #GironaValencia! 🔥 ⤵

Valencia CF English@valenciacf_en
And here's our bench today 🦇 ⤵

EA SPORTS FIFA@EASPORTSFIFA
Apr 28

The votes have been counted 🗳️. This is the Community #TOTS as voted by you! #FUT

👉

EA SPORTS FIFA@EASPORTSFIFA
CR7, Ramos and many more ✨. This is the @LaLiga #TOTS 🇪🇸!

👉

隊長 Gaya Guedes

Valencia CF English@valenciacf_en
FULL TIME! 👏

A great finish from @LucianoVietto takes us to 7⃣0⃣ points for the season in @LaLigaEN! AMUNT!

#GironaValencia

廢土埋完齋可以走了

Valencia CF English@valenciacf_en
Here’s our starting XI for #ValenciaDépor! 👇🔥

AMUNT!

煞科

Valencia CF English@valenciacf_en
0-0 | 15’ | A competitive first quarter of an hour at #Mestalla in our new strip… 🔥

#ValenciaDépor

著新作客

Valencia CF English@valenciacf_en
GOOOOOOAL! @SimoneZaza MAKES IT 1-0!

#ValenciaDépor

Valencia CF English@valenciacf_en
HALF TIME! A goal from @SimoneZaza is the difference at the break!

#ValenciaDépor

Valencia CF English@valenciacf_en
That man @SimoneZaza… ☝️😀☝️

#ValenciaDepor

Valencia CF English@valenciacf_en
🏁 FULL TIME! That’s the end of the game and @LaLigaEN 2017/18!

7⃣3⃣ points for the season! 😀

#ValenciaDépor

Valencia CF English@valenciacf_en
😍 A dream come true! 😍

Rodrigo will be at the 2018 #WorldCup in Russia 🇷🇺

舞王去阿仙奴

被阿狗嫌棄

Soler入選陪大國腳訓練

艾卡沙放風會回家

Valencia CF English@valenciacf_en
✍✅🦇

@jose_gaya will be a Valencianista until 2023!

#Gayà2023

呢條ON9仔未成材就去做狗
當年睇好佢入國家隊
不過而家有洛鳩

如果而家番黎可以頂Vieto個位

傳聞kondog已經簽左紙，就快公佈正式轉會

Valencia CF English@valenciacf_en
✍ @Geo_Kondogbia signs until 2⃣0⃣2⃣2⃣!

#Kondogbia2022

同維拉利爾爭緊法比

回晒塘啦

Valencia CF English@valenciacf_en
🦇 #VCFonTour

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 August 1st 🆚 @LCFC
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 August 4th 🆚 @Everton

47th edition of the Orange Cup 🏆

August 11th 🆚 @bayer04fussball

熱身賽打英超冠軍, 利市一哥同埋利記

Valencia CF English@valenciacf_en
🔛 Rodrigo was hard at work once again during @SeFutbol training! 🇪🇸💪

Rodrigo 會唔會爭埋個正選

Guedes差喲連中三元
仲有球跳開頂入

踢過華倫嘅捷利舒夫
梅開二度

教過華倫既Pizzi慘食五蛋

差喲唔記得佢

仲有埃及個領隊係古柏
都輸左

Guedes有助攻
PSG好似要50m
無出洛迪高

一貫踢法、防守反擊
不過衰收尾

琴晚guedes 係咁比人屌浪費機會

好事，壓低個價

換左希亞路帶隊洛迪高可能一分鐘都無得出

墨西哥贏波
古亞達度做隊長

Guedes

俾佢踢翼爆好過

對摩洛哥出多咗
搏咗迫和嗰角球

Guedes毫無建樹出局，應該無人爭啦掛

洛迪高加時個球轉身爆可以Ｊ下

有無人買都成問題

無表現希望無人買啦

都無得表現

No Spanish player had more shots on target against Russia than Rodrigo (2).

He came on in the 104th minute...

簽咗丹麥Daniel Wass
不過無份打世界盃

好似係同教練不和

暫時已完成轉會

In:

Geoffrey Kondogbia - 25M - Inter Milan
Mouctar Diakhaby - 15M - Olympique Lyon
Daniel Wass - 6M - Celta de Vigo
Uros Racic - 2.2M - Red Star

Out:

João Cancelo - 40.4M - Juventus
Nemanja Maksimovic - 5M - Getafe CF
Fabián Orellana - 2M - SD Eibar
Zakaria Bakkali - 1.2M - RSC Anderlecht
Nani - Free - Sporting CP
Gonçalo Guedes - End of loan - Paris SG
Luciano Vietto - End of loan - Atlético Madrid
Andreas Pereira - End of loan - Man Utd

主教練馬些連奴續約至2020年

Adidas最後一年極具誠意既百週年主場波衫

準備第一場友賽

Valencia CF English@valenciacf_en
🙌🙌🙌

Valencia CF English@valenciacf_en
🇮🇹🇪🇸

Our captain @DaniParejo welcomes #Piccini 👋 who joins the squad in Crans-Montana🇨🇭

#Amunt

正式由士砵亭簽入意大利籍右閘Cristiano Piccini

開幕戰對手係馬體會

仲未簽到Gudes，今年有歐霸席位都要偷笑

PSG睇住華倫budget黎食

Valencia CF English @valenciacf_en Aug 2
⏰FULL-TIME

We keep going 💪

#LeicesterValencia

打完前英超冠軍, 聽日對利市一哥

雖然唔係華倫fans 但支持一下先

佢唔走留係psg都無得踢啦 希望華倫簽到佢

借到亞姨，有loan to buy option 50m

捷利舒夫番咗嚟
頸巾唔錯

星期一2點

深夜西波

呢個價洗鬼買佢 希望華西唔好追

對歐超盃盟主

訓左無睇 數據上好似都起得幾好咁

Guedes就算黎唔到，Wass都夠班打正選

Done deal 了

好貴

75拖到變40算係咁

以為60，40都合理既

打返上季咁樣直頭超值

比仔

jen boy

買左guedes了

hk 邊度有主場波衫連印字？

淨係搵到上一季 (無印字)

最後一塊拼圖

華IG 好多post係佢 上飛機曬毛巾
真係差佢呢個位 陣容先算完整少少

我哋pot3

等睇入死亡之組

又見番馬達
上次係車路士
Neto倒戈

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
🌞 It's derby day!
🆚 @LevanteUD
🏟️ Ciutat de Valencia
⏰ 12:00h
#⃣ #LevanteValencia 🐸🆚🦇

一陣六點早場有蝙蝠打比睇

1-1

第一球Neto派膠
第二球Cheryshev靚頂追平

半場2-1

蘇拿搏到十二碼

加美路中柱

又頂中楣

把握力有待改善

洛迪高半場有入波同助攻
等Gaya後備上陣

安歷基搵打開中堅嘅
馬天尼斯換阿朗素
無得出

今日win la

kondog收左皮 wass入替

和波

今季護級

今晚歐聯對祖記

打少個都豬

牙朗張紅牌

兩個12碼真係冇得搞

打歐聯個季通常都係柒既

飛腳踢簡些路
臨完場炒十二碼
無得破蛋
柏列祖

聽晚有得睇

96台播緊

上

無咩有威脅埋門

換巴舒亞伊同Guedes

紅埋件

訓得

黃潛上半場
兩個犯規無牌
不過柏列祖成日無謂攞牌
高基連傷咗半年復出

下場終於唔洗見隊長

無左大黑鳩係咪始終差D

岩岩Guedes遠射太正

大黑腸迪亞卡比未成氣候，寧願出梅里路

干度比亞攻守全面
又有遠射
上季表現可以入法國隊

又開唔到齋

你個名

丘sir又講咗西維爾
Gabriel搏命

入到都搶唔到正選

作客黃潛 守到1分 我都收貨ge

上場打多個+12m都輸
今場和到算係咁

咁搶口

又和

早場暫時加美路入波領先1-0

頂住

你個名

新人留名

輸12碼

我華首勝

終於有3分

終於拎到3分

Juan Mata: "The affection of Valencia deserves a place in Champions League"

今晚3點

What do you think of the current Valencia?
I was very happy to see Valencia last season, that achieved good results and gave many joy to the fans, achieving qualification for the Champions League. They're going to turn the difficult situation around very soon and after the first win comes, I'm sure a good run will come because they have the level to do it.

What message would you send to Valencia fans?
Thank you very much. Since I was there and now in England I am still feeling the support of the Valencian fans, who keep in touch with me. I hope to see you very soon at Mestalla, a very special match for me. I will see many friends, it has been a very important stadium for me, where I was fortunate to play many games and to grow as both a better player and person.

和左

其實和左隊狀態咁差既獌,我地都唔見得好好

睇西甲都知接近不勝，上場都爭d贏唔到
今場唔輸都收貨啦

專心護級好過

屌，踢到碌柒咁
仲以為簽返7號仔可以帶返起隊波

佢上季尾都開始跌watt
可能俾人睇穿咗
無哂遠射觸覺
今晚對巴塞

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
Here's our STARTING XI 🦇🦇🦇🦇

#ValenciaBarça

456

又出包輸

岩岩睇就入波
加雷

出咗無耐就傷咗
換捷利舒夫

好似傷膝頭
希望只係扭親吓

國際賽唔駛打
有得抖吓

執到一分

屌 又要護級

仲係神射手ZAZA

推唔爆有咩計

神射手洛迪鳩

訓之前仲諗住終於贏返場
訓醒屌左聲

廢青都贏唔到

1. 西面祖永遠係必然正選
2. 今季輸左幾多個十二碼同紅牌
3. 懷念Zaza同Montoya

愈踢愈垃圾

又和啦 買我西和波夠做首期

13場1勝cls

買既話就會輸埋比我地睇

今季真係好柒 差個前鋒

永遠懷念zaza

西甲華倫西亞又和一場
懶得貼圖, 反正場場都和

有無出過韓仔

未，佢有無得頂住左邊個位？
定係佢打CAM?

無睇過佢踢
之前吹唔係到好大？

西甲華倫又輸一場

有無機會揾到干地教

人地未必想黎

未開季就有可能ge
而家搞到咁柒要護級
歐聯又就黎出局

歐聯主場對年青人係咪要買和

可能輸

客+1

快D出局好過真係

雲爺爺回家吧

呢d false hope 呃唔到我地華西既兄弟

同人講華西打多個都無人信 都係俾人禁住屌咁

好掛住艾卡沙

贏到第二場聯賽
Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
Full-Time, it's a WIN! 💪💪💪💪💪💪

#GetafeValencia

2:0 !!!!!!!!!!!!!SANTI MINA!!!!!!!

星期3又要打祖記 之後打埋皇馬 地獄賽程 失分準備

局已出

做好降班心理準備未

究竟乜野戰術黎 係咁燒味燒味 但班前峰都係無球頂到

咁都唔洗失呢球

又豬

死唔去 又執一分

和波專家

每場執一分 應該唔洗降班

又偷一分
護級穩了

馬些連奴肯走未

又1:1

和夠未呀屌，魚腩隊都和

我地先係魚腩

2-1

屌那星，咁都絕殺到

ching下場記住入黎燈燈

今場每人一張黃牌

同榜首分差=15
同魚腩分差=14

後上奪冠不是夢

靠中後場先入到波死得啦，條鋒線食撚哂屎咁

送走vietto既後果

vietto上季都唔勁得去邊，應該係zaza一走，啲化學作用冇哂

有vietto carry既富咸排緊英超20

回家吧 艾卡沙

堅料？還返阿姨俾車，換到莫拉達

人地打到風生水起 唔返我地隊下游架啦
我覺得係戰術問題 長期見到華西係到燒味

我地失波第三少, 同馬體爭兩球咋
只係我地入波能力同榜尾一樣咁廢

無左zaza 燒味無人頂爆佢

夠贏死獌狗

Valencia are set to cancel Michy Batshuayi's loan from Chelsea and he could be replaced by Penarol striker Gabriel Fernandez in the January transfer window.

While Batshuayi has been unable to assert himself under Marcelino, there is the hope that Fernandez - who has nine goals in 12 Primera Division games in Uruguay - will be the forward that Los Che need.

The 24-year-old is considered to be one of the best strikers in Uruguay and he would cost no more than four million euros.

成日買埋啲三四線人腳

洛迪高收哂皮，季尾應該俾人撬走埋
阿姨同加美路垃圾到無人有
文拿就唔穩定

Valencia have shown an interest in signing West Ham striker Javier Hernandez on a loan deal, but it can only take place if the Spanish side can offload loanee Michy Batshuayi.

The Mexican has notched four times in the Premier League this term, and proved crucial to Manuel Pellegrini over the festive period, scoring three times last month.

However, any deal for Chicharito would first require Batshuayi to leave the club, with the Spanish side unable to fund the wages for both goal scorers.

以華西一貫水魚作風，最後通常會簽個二打六返嚟

上場贏完 今場要還

小豆

媽呀，今場個中前場把握力廢到呢....

都廢咗成季...

幾時先炒馬些連奴

歐霸、西班牙盃如果早出局就有機會

tittle 原來係串我地宜家冇人識入波

歐霸對些路迪唔洗諗啦，西盃對親強隊未打先輸

應該可以實現到

西盃出局即炒啦

護級成功就得

唔好狂降標準喎 亂標龍門

搬

李康仁第一場西甲上陣

80m

有得出好出啦，如果唔咪下年降去西乙就冇

今季啲分咬得咁緊
真係分分鐘降班都似

我地同降班區爭4分咋

又俾佢負碌過多關

閪航都贏唔到就真係炒得

西乙中游都嬴唔到嘅話真係可以摺埋 下季一齊踢

我寧願出局專心聯賽好過

西面祖條垃圾和波入得一球FIFA又出張黑卡比佢
佢究竟比左幾多錢EA

慘，我倫贏波無人理

成季都踢得咁垃圾 吹奏不了

排第9都仲有降班危機係咩玩法

maksimovic踢防中得好過wass不知幾撚多

Wass係咪馬些連奴契仔，明明後備料但踢得幾差都總有得出

輸兩場已經跌入降班區
好撚激

明明全部前鋒都係勁
點解會搞到唔識入波

wass買返嚟係當萬金油用
今季kondogbia guedes長抖
coquelin cheryshev傷癒無狀態
piccini又廢
所以先長期見到佢正選

唔知maksimovic有無 buyback clause
有嘅季尾快手搶佢返嚟 呢個仲有得升

洛9 Mina 膠美路
邊度全部勁

艾卡沙屌打

巴塞名叔關我哋咩事

其實全部打單箭頭先勁
442唔啱佢地踢

吹奏得幾勁嘅人，只要放入華西個陣都係發揮唔到
你睇巴舒呀姨喺多仔入幾多波，Wass上季幾當打就知

個個嚟到波都控唔穩

個戰術唔岩班球員 馬些連奴

in daddy we trust

Valencia CF 🦇 💯V@valenciacf
9h9 hours ago

#ValenciaVillarreal 🖤🧡
FINAAAAAAAAAAAAAAL ⚽ 3-0 💪🏻
Gran victoria 🏟 Equipo + Afición 🤩
#AmuntValencia

贏兩場就到爭歐洲賽區

繼續屌

洛9吹奏區?

李康仁斬波

RODRIGO GOAL GOAL GOAL!!!!!!!!!

打7雞菲

Official Statement
Valencia CF have reached an agreement with Deportivo Alavés for the transfer of striker Rubén Sobrino, who has become a new Valencia CF player until June 30th, 2022.

唔夠人踢就搶人前鋒

Official Statement

Valencia CF have reached an agreement with RC Celta de Vigo this Thursday for the signing on loan of Facundo Roncaglia. The Argentinian international defender joins Valencia CF through to June 30th, 2019.

簽埋一堆後備料

犯規在先 不過Goal左

加美路入波

12m

2:0 仲以為會俾人炒 希望拎到1分今場

上半場保到不失先講野
條後防個個都炸彈嚟

柏列祖今季炒咗好多球
轉過洛迪高又炒
搵番佢終於入

我地西甲失球同雞菲並列第二少

啱吖 所以目標係1分

要失波了

Ferran換走加美路

講第幾係無意思 對面係巴塞
同埋今場後防4個都已經派過膠 要爆其實無難度

繼續發夢

唔出mina

拉傑迪球過頭波

無話咩意思, 講返個事實姐
而家變第三少囉

補返句巴塞攻力第一

我覺得你唔認同我話後防係炸彈姐
事實係場場都嚇撚死人

馬些連奴鐘意出新仔
頭先過到人出波
wass撞去捷利舒夫

個球好靚見到PK出埋黎落底出埋
係幾有潛質
想佢出埋法國仔中堅

Ferran有啲波係幾有潛質
上個禮拜球腳面
但係有時會好沉 失哂蹤

同Alba傾計 好搞笑

之前歐聯對年青人踢得好差
傳波幾獨到
解約金要100m

後防咩料大家睇開都知啦
但數據擺係眼前, 又唔好抹殺班球員努力

對方加強攻擊力了
希望守得住
1分收貨

換semedo
佢上半場有威脅喎

球員之間通常無咩野, 好似同事走左大家都明
通常係球迷先會仇視叛徒

一開波就禁平安鐘

你有道理

但係已經可以禁平安鐘了

你應該無望到Alba 個表情
好鬼盞鬼傾到手舞足蹈

血肉長城！

差D派膠

隊長踢鳩球王

對面一出alba 用個球場即刻用得闊左好多

but Neto 又救一球

好似成日踢鳩佢 對面巴區成日屌鳩隊長

對面唔出Alba 古天奴都生少少
一出 古天奴就入埋中路玩大塞車

頭先左上角d數據係隊長同球王head to head

洛迪高推甩咗少少

等睇俾人cap 圖笑

屌 跣腳
點解wass可以次次都係咁

咁樣比佢推過, 不過推甩左半步

我掛住笑cap唔切

巴啲反擊好似慢左少少

洛鳩爭D

屌 球王又出招

話口未完

好心解圍就大腳解啦
仲要傳俾messi
咪就係呢啲炸彈式防守 睇到眼火爆

都話守到1分都偷笑

屌 仲要出arthur
好心佢地留力週中啦

贏我地 輸左國家打比 值得咩？

球王受傷唔好搏啦, 快D換

一陣會唔會出韓仔呢

應該唔會

其實而家換啱啱傷愈嘅kondogbia是咪玩野

睇佢迫搶

但換洛迪高

差少少 個組織幾靚

平安鐘又黎

禁足成個下半場

彈得好慢玩反擊

唔駛輸 收貨

Valencia CF English 🦇 💯
‏@valenciacf_en

FT 2-2 Well done today TEAM fantastic team effort!

#BarçaValencia

多謝華撚砌低疤狗

收貨啦, 淨係輸十二碼同球王靚射
同埋唔係一味守, d進攻都幾有威脅
洛鳩上場打返起之後似乎fit返
下半場有兩下都爭D入

近排咩事
氣勢返哂黎
copa diu lei 又絕殺反cup
對疤狗又贏兩球先

回光返照

隊長續約到2022

可以續到退
近兩個月top form
連續幾場入波carry成隊

季初真係嚇死人

Valencia CF English 🦇 💯
@valenciacf_en

FULL TIME 2-2 👑🏆

#VolemLaCopa

比華金角球直入

吹奏下Gameiro先

Valencia CF English 🦇 💯
@valenciacf_en

Here's our XI for today's #ValenciaRealSociedad

Mina 呢下

Parejo 28/38 pass

世一

屌你IG D 打飛機post

IG D 打飛機post

係WhoScored自己J自己個rating

差少少小

4/15 Gameiro

呢10分鐘啲機會起碼要入一粒啦

不停燒味

迴光反照完 繼續和波

進攻路數真係少撚到呢

少都算
擺到埋口都把握唔到係今季嘅通病

好似十年前睇利物浦咁 睇到訓著

伊巴今季癲到

ching打多個都俾你燈得死

ching唔好改名

未改前排18
依家排第8

Sobrino debut 都算係咁
喺前場hold到下波

聽晚對武磊

頭寒了

Valencia XI: Neto; Wass, Garay, Roncaglia, Gayà; Ferrán Torres, Coquelin, Parejo, Cheryshev; Sobrino, Gameiro

Espanyol XI : Diego López; Rosales, David López, Hermoso, Javi López; Granero, Roca, Darder; Melendo, Borja Iglesias, Wu Lei.

通天老倌Wass幾時做埋龍

佢同新嚟嗰中堅都無動畫

Guedes上陣
以為換Mina先

唔係無offside？？？
點解唔判12碼

又係得個攻字......

又執一分

有一萬個些路迪球迷嚟咗

收工啦
等睇新仔

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en

Clinching the @EuropaLeague pass with a WIN! 😃

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en

REVEALED | Our round of 16 @EuropaLeague rival is @FCKrasnodar 🇪🇺⭐️

online shop做緊波衫免運費

畀啲咁嘅對手...

半場贏一球
干度比亞入波

屌

睇到躁晒

睇開啲
都已經係咁成季

和撚哂之後嗰十幾場吖笨......

和晒成功護級

仲想睇佢和哂咁捧歐霸

歐霸專家仲未out

仲要好簽

好簽咪下場比人踢出局囉
主1:1
客0:0
唔意外

有無巴打見到邊到有我華今季件波衫

我都想問,問過好多間樓上波衫舖都無

我想買件作客，都搵唔到

上官網想訂又唔見哂啲球員印字
淨返 customize

做緊免運費，係就快手

蝙蝠俠 🦇

入到決賽

1米75應該買咩size?

同你一樣高
可以買L

不過我要買XL
肥仔鍾意鬆身啲
可惜今季作客冇哂XL
要買third kit

免運費真係好抵
Third kit 已買
不過出咗成年嘅波衫都只係平咗US$2.....

仲順便買埋條100周年頸巾

又靠佢

顫抖吧 死疤狗

頸巾

100週年但係我覺得個設計好撚hea
90嗰件靚勁多

有J打啦我地

百週年有個亞軍J下算係咁

然後聯賽護級

主場嗰件?
轉咗金字就當係週年版

官網個價個rate x 幾多？ 好似貴過香港團購

有排j了

團購平啲啦

係
真係十年人事

團購實平
不過我一向唔買主場白色
所以自己訂算

官網訂就當美金 x8 啦
實價收到月結單先知

關唔關球衣牌子事?
有份設計球衣款式

都關
adidas都叫出哂名出鳩design
估唔到佢連週年版都可以咁鳩姐

90週年個陣好似係Kappa 出？
Nike 同Adidas都係鳩hea多

係呀 意大利佬設計真係好好J

早幾年國產嘅joma都唔差

rate 係睇信用卡收幾多
官網價值在於印字
香港好難搵到

繼續吹奏#yupye#

居然就追到西維爾

西狗近排柒下柒下

Dusan Tadic on the Radar of Valencia and Bayern Munich as They Target Summer Move for Ajax Star

Valencia and Bayern Munich are interested in making a summer move for Ajax's star striker Dusan Tadic to fill their respective attacking voids.

Tadic was deployed mostly as a winger or an attacking midfielder during his time in the Premier League with Southampton, but he has found a new lease of life as a striker at Ajax.

The Serbian has 26 goals and 15 assists this season including scoring 6 times in the Champions League against teams such as Bayern Munich and Real Madrid.

Spanish side Valencia have also shown interest in the 30-year-old striker to fix their goalscoring troubles seeing as they have only scored 27 goals in La Liga this season.

黑腸一入黎就輸十二碼

咁都執得返3分

加美路同古迪斯臨完場救世

Arsenal (ENG)
Benfica (POR)
Chelsea (ENG)
Frankfurt (GER)
Napoli (ITA)
Slavia Praha (CZE)
Villarreal (ESP)
西維爾出局

西甲內戰

對維拉利爾真係最易打

100週年

覺得華倫有機歐霸

場場和波但最後奪冠

星期日主場對基達菲見到艾馬利觀戰

好似睇基達菲嗰中堅
順便番嚟賀百週年

捷利舒夫國家隊入波
不過輸咗

洛9國家隊又有波入

西班牙第一射手

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
FULL-TIME 0-1 it's a WIN! ⚪️🖤

#SevillaFCValencia

我倫又贏一場

同第四雞菲爭3分

赢波都無人理

西隊

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
Valencia CF and @pumafootball sign long-term agreement 🤝🦇

➡️

PUMA d design

fit size好見仁見智
起碼都叫有design先
adidas同nike

唔關size事, 係puma design真係好柒核突....
我本身係阿狗, 呢幾年真係慘不忍睹
我寧願要返nike adi無設計

咁你又啱 阿嗰件樣衰嚟講真係puma代表嚟
但係無design亦都買唔落 今年件100週年真係好掙扎

我手頭有個d波衫最正真係JOMA
個陣d波衫鋪反而易買到
轉左adidas仲難買左

嬴緊

但係瘋狂浪費機會
倒水在即

險到喊

本身fans少
少貓3，4隻
宜家去晒第二度圍爐

連續17場不敗

即係邊度

琴晚專登起身睇，希望下年可以踢到歐聯啦

點解唔變返Nike

真係好想華倫西亞可以勁返好似以前咁

google 下fb page
應該搵到方法

下季有無機打R聯

Ok 當我無講過

歐霸都未必有

西盃入決賽，點都有個歐霸喎...

補時執兩球

個標題仲係zaza

錯，輸左個位會比聯賽第六/第七個位。亞軍係無席位

就黎可以轉懷念zaza

今季入得兩球

我都諗緊點解仲係佢，印象中上年好撚勁今年個標題冇轉過呢度好少人喎

個Po用左兩季
爭少少可以開新, 已經諗左咩topic

幫推
利申：疤狗

萬般皆下品 唯有洛迪高

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
It's DERBY day! ⚽️

華市打比

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
FT 3-1 Well-deserved WIN 🤩

Valencia CF English 🦇 💯@valenciacf_en
Hands down

唔計英超
意甲有祖記, 米蘭兩隊, 拿坡里同羅馬
德甲拜仁多仔
西甲兩隊
近年標青嘅馬體會
傾一年都唔爆仲沉埋底
呢度保持到算唔錯

wass近兩場終於打番中場

開始肯用soler打中場中
打邊根本唔撚work

輕鬆晉級

新POST